請求台灣接濟香港難民

其實請求台灣認真考慮接濟香港人，有冇得諗？

點解人地要接你 原因？ 好處？

其實有百零二百萬已經可以投資移民
星加坡就千零萬

點解香港要接收150人，原因?好處?

殖民，溝淡香港人

早排睇新聞果陣 台灣果邊好似有人提出

台灣陸委會做緊野加啦, 比少少時間佢地做野. 依家佢地就快大選, 如果比韓國瑜選到就咩都唔洗講, 就算通過左相關政策都一定唔會批...
所以大家頂多陣, 出年1月選完就知方舟起好未

啦 我地去高雄溝淡d 草包韓粉

有 問過
搵時代力量 黃國昌立委

前排話考慮緊
想問留台港生有無人跟緊

有, 在台港生即將成立長期關注團體, 另外台灣都好多NGO 企係我地呢面, 香港人頂住!
台主國家做野可能有時太慢, 大家忍多陣

Thanks
我前排問過朱學恆
佢話要透過立委搵外交部幫手

立委施壓係必不可少既一環, 但係呢D都要大選之後先推得郁. 目前最好既做法都係靠NGO 界係民間做勢比佢地

我地仲有好多野可以做，例如呢樣：

改變抗爭思維：香港要贏，要聲援湖北，添煩添亂

眼前唔係無路行，勿放棄！

好處：反共（反共程度高過台灣任何一個群體，綠營最愛），後生勞力，學歷高（走得既都係後生仔）

壞處：爭飯食，爭資源，文化差異（不大，至少少過支那狗）

明白 加油

我地應該翻翻去真正既中國

你呢句野台灣好多社運仔聽到會唔舒服, 佢地唔認同自己係中國

中華民國簡稱中國

係呀, 就係講緊佢地反中華民國.....

佢有開口,研究緊

Nice !

《香港人 唔放棄 香港人》

只有台灣，台灣就係一個國家

你有600萬新台幣, 台灣無任歡迎, 但台灣肯定冇義務接濟香港難民, 即香港人唔歡迎每日150人一樣.

郭台銘話過 如果佢當選 , 佢會歡迎香港人移民台灣

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

國民黨講既野.....信佢一成都死

係人地角度，我地就係果15個

不如簡單少少，直接向台灣立委提出，放寬香港人高學歷/有專業資格的人移民

唔好話我搞歧視，你要說服人地接收咁大批人，一定要明確話比佢知，呢批人有咩吸引力，而最客觀的指標就係學歷同專業牌

國民黨基本上都係親中
咪lum幫佢宣傳

生於斯長於斯
成於斯毀於斯

我唔會將香港讓俾敵人

on9先信國民黨

push

你有得揀？ 個權都唔係你到
人地台灣有權 你又比唔到好處人地點解人地要收你地

巴打明顯唔熟台灣社會。

1.台灣搵工既基本門檻係master，得極少數人先會唔讀master就出黎做野，香港人黎到算低學歷。
2.香港專業牌冇咩用。第一係台灣唔認，第二係台灣本身唔太重視專業牌，主要得醫療法律construction有用。
3.台灣係學歷主義，學歷緊要過工作經驗。香港係經驗主義，工作經驗緊要過學歷。
4.香港吃香既產業，台灣唔吃香。反之亦然。

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

但佢承認92共識
大中華膠支持統一
今日香港 明日台灣
見證第二次回歸
KMT

呢位巴絲 情況危急
個幾位義士如果真係去台灣
你地有無把握支援到佢地？？！

係連登唔方便講太多，但我係有D 電話係可以打

方便放個tg岀黎或其他聯絡方法係個幾個拯救義士post 等佢哋知點做嗎？
我啱啱pm左黃國昌立委Facebook 唔知佢睇唔睇

真正幫高雄發大財

pm 呢面，我保證唔到咩，但我地會盡力

No KMT

我覺得先過左去先 爭取時間做野
真係唔得 眾一百幾十萬打本投資移民
台灣無得唔受
邏輯我覺得可以咁諗

方法好多，但細節恕我無辦法係太公開既地方講太多。
我自己都潛左水一段時間，以前既電話都未必打得通，我只能夠講我會盡力。
呢group係一group 香港在台學生同畢業生，呢段日子係台灣既聲援都係佢地搞，可以信任。

Thanks 我轉貼過去
希望無鬼

我都係呢次件事先上返水，連登ac都係岩岩申請，大家都見到係P。所以我無咩辦法證明到D咩。
好後悔自己潛水潛左咁耐。呢group 人由6月事件爆發到依家做過D咩，新聞都查到。我諗佢地比我更值得信任。
所以同左佢地講先。

明白 希望各位高危巴絲睇到